grad左去一年working holiday先做野

會唔會比hr歧視

番緊intern覺得要係番正職之前盡量體驗多d

有撚所謂咩

自減人工五千hr理得你廢青毒撚去wh定去做鴨

fg唔去等幾時？

其實怕咩......你唔係讀神課返到黎咪又係比人壓到萬零蚊人工,反而見識既機會一過30就無,如果身體同經濟負擔到我實去
不過要注意自身安全,好多地方無勞保黑工,如果你去摘生果但又撞傷跌傷咁就一世果隻.........真係好唔好彩無得怨

咁如果我讀專業呢 小弟讀civil

問過有啊sir話會覺得我未玩夠 有d就話冇咩所謂